晴天霹靂！2019年地球將進入迷你冰河期，周期為12年！

來自(英國)諾森比亞大學的瓦倫蒂娜·茲哈科娃教授領導的一個由科學家組成的研究小組的一項驚人的研究表明，地球將在未來幾年內進入一個冷卻階段。

Zharkova和她的團隊通過建立太陽磁場的數學模型得出了令人震驚的結論。

她的發現表明，在2020年到2053年之間的33年中，太陽活動的「大幅減少」將導致全球氣溫驟降。

她的模型預測，隨着太陽活動的減少，溫度將下降到自17世紀以來未曾見過的最低點——這一時期被稱為蒙德極小期。

原文網址：

暖化撚

Content farm

英國研究

香港人：有咩可以炒先？又咪要返工供樓。

炒暖爐

可信性 = 0

係就大獲 次次小冰河時期中國都有大變動

炒車

能源需求急速上升，到時想炒車都俾唔起油錢啦。

嚇死寶寶了

驚無糧食好過啦

kknews 都信，樓豬係咪弱智

Content farm 垃圾文

年年都見一次類似新聞

Show Blocked User - 好行

晴天霹靂！2019年地球將進入發達期，落雨啲水自己識變銀紙，周期長達100年。

原文網址：

報左驚

屌你老母樓主全家俾狗屌

content farm 最入屋

Zharkova, V. V., Shepherd, S. J., Popova, E., & Zharkov, S. I. (2015). Heartbeat of the Sun from Principal Component Analysis and prediction of solar activity on a millenium timescale. Scientific reports, 5, 15689.
係咪refer 緊去呢篇？ 如果係咁 solar activity係未來真係會因為個cycle 而去到minima 喎

kknews

英國研究
中國製造
南韓起源
台灣報導
美國正義
日本道歉
北韓宣佈

煤炭股發圍

Win他熱是襟名